點解港鐵咁仆街，但d職員咁高質素；點解政府咁仆街，但d官同狗都係咁仆街

請解答

大會宣布 提前出發 @ 14:30

1) 由維園 去 金鐘添美道
2) 2 條 BANNER : 「痛心疾首」 「撤回惡法」 由宗教界 同 一班媽媽帶領
3) 「痛心疾首」 BANNER 會放喺適當地方 , 畀各市民獻花
4) 有宗教界負責安排 祈禱會
5) 有支援抗爭者基金籌款箱

616 黑色大遊行 五大宗旨:

1) 撒回惡法
2) 釋放被捕既抗爭者
3) 我們不是暴徒
4) 追究黑警開槍責任
5) 淋病下台

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

香港人加油

有冇人答到

千古難題冇人答到？

講咗好多次：
議員唔會塔地鐵
示威者會！

所以只有政府想地鐵衰

官同狗享受緊政府特權，係共犯
地鐵職員冇靠地鐵橫行，只係打份工

港鐵有一半係政府, 喺中國咁多項目, 又買車又買剩, 邊道敢出聲